裸聊勒索大問題

想問 裸聊明知勒索 唔露丁 又俾人勒 咩玩法 （純睇佢播片

. 可以勒索啲咩呀.?